Lefty Hand Cream及日本cover歌手討論區(11) : レフ不是春茶

Lefty Hand Cream ✴︎
(レフティーハンドクリーム)

從2014年開始在網上進行活動，目前播放的視頻瀏覽總數已經超過2億次，海外以及日本的訪問量也很多。

喜歡的事物是: 藝術、宇宙、鯊魚、白熊和恐龍

最新作品:
レミオロメン『スタンドバイミー』Full cover by Lefty Hand Cream

著名作品:
西野カナ/No.1『掟上今日子の備忘録』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

西野カナ/トリセツ『ヒロイン失格』主題歌 （Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

back number/クリスマスソング『5→9～私に恋したお坊さん〜』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

SMAP/オレンジ（Full Cover by Lefty Hand Cream）

合作廣告:
Walker (歌: Lefty Hand Cream)【あんしん生命公式】あるく保険CM

最新消息:
Lefty Hand Cream:
11月15日 1st mini cover album release (正在熱賣中)
11月23日 1st Acoustic Cover Showcase(完滿結束)

【CD収録内容】
*全てLefty Hand Creamによるカバーアレンジ
※()内は原曲アーティスト
1. StaRt(Mrs. GREEN APPLE)
2. 醒めない(スピッツ)
3. 藍(スキマスイッチ)
4. なんでもないや(RADWIMPS)
5. シュガーソングとビターステップ (UNISON SQUARE GARDEN )
6. 拝啓、いつかの君へ(感覚ピエロ)
7. 青いベンチ(サスケ)

●ヴィレッジヴァンガード限定発売 / 予約受付中 /店舗でも予約受付可

未買嘅快啲買!

Official Web Site:

Instagram:

Twitter:

YouTube Channel:

歡迎大家討論及分享日本cover歌手,但此討論區依然以Lefty Hand Cream為主

上個post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)

上次衰乜咁多負

上個po off哂topic

會有人搞錯咩

上次LHC ig有人問佢係咪春茶

BB：NO😭

唔識Google走去人IG問
聽都聽得出啦

人黎 拖條友去斬

春茶笑聲好似有魔力咁

皮皮巴都失守
睇黎LHC 呢個教會得返我同院長

打靶仔 拎去用高射炮處決

真
會跟埋一齊笑

間間教會都見到你

廁撚

你多啲
之前比耀巴捉到

lhc bb 老公留名

你地去好多間教會喎

負評左 自己反省下

ねぇー嗰兩聲好正

好想同佢打機

冇了,畀人捷足先登

公平咩

前幾日2個MK仔好意思喺禾twitter留言度搞搞震屈鳩me

BB IG

bin個牙

件Van屎衫好靚牙

再凸少少會再好睇啲

我都覺件vans 好靚
邊到搵到

嗰段好似回帶黎架喎

我知
但覺得件衫靚有分時間咩

以為你地第一次睇啫

BB 真係出返黎

story 唔係回帶啦掛
(原來有聲。。記得開喇叭 )

未食藥

咩黎

啲香港日本資訊page

爭咩啊 兩個都正

唔知最近做乜翻炒，9gag又報，日本資訊page又報

春茶錄新歌

唔公平囉koba又幫春茶錄cover

吉本冇鬼用

七穂又唔見咗車尾燈

bb 呢?

靜講kobasolo
9up版bb 呢排有復活跡象

好sad

好過0

有回覆歌迷，算係咁

原來連登有POST 而家先知
七穂好靚女 第一次聽數碼暴龍果時完全俾佢迷住

但lhc 係最好聽個個

新band no title

Bb ig

透明個支咩黎?

牙刷?

巧正

成日玩眼

竹内美宥

唔講真係難認

點都要讀

lefty 打氣啦

幫手錄
唔得閒聽

頭先唱yui 我唔曉錄

唔好意思今日放負騎左個post
放翻啲開心野做打手先

新女幾靚女

Kobasolo 成日同靚女合作

佢本身都靚仔黎

普通架仔樣啦

你都係靚女黎啦
日本太多靚仔靚女

有冇團購杏沙子架

Spotify原來已經上哂

我見amazon 有 早知連埋乃團場live買啦 搵代購要下星期有 我自己買仲好

但係我記得睇goose house post有巴打話過我樣麻麻

你去live?

BD碟啊 如果早排冇去大阪我都想去7-8月機票住宿咁貴 加上屋企非常時期了

Live啲碟都幾千銀

東蛋嗰隻700幾 不過日本啲live碟係同飛價錢差不多 嗰邊黃牛少咁多 門票全部均價嘅位又係隨機抽

聽日返鄉下尋找bb

去事務所打卡

其實7-8月機票要早幾耐買先抵

7月8月呢啲時間唔係點都貴咩
留返冬天去啦

下年想去日本睇live 都係儲多啲錢實際啲

返家鄉呢啲野緊係要儲足晒彈藥先返

女人真係易衰老

反而覺得杏沙子件衫唔襯佢

我都覺

大雨係條街到聽歌正

又玩眼

咁對比起大部份日本的確係麻麻嘅 好似係

分組果時又冇人理 做嘢果陣都冇人理

彩姐同bb

大家以後自己友

已經係自己友

可能已經收服左夢莉

同一間公司可能成日見

不過日本solo歌手真係想練下啲技巧 就算做小薯級都係.

bb呢排好鐘意玩牙刷

轉牙刷

教春茶做功課
好似中學啲通識

用念力吸牙刷

啱啱先發現bb 最近係twitter 到9up

呢個春茶fans好幸福

あ、こんにちは 春茶でーす

正到癲 好羨慕

此 post 已 死

痴線,依排好多花生食

磨牙

靜係50萬勇仔 都有排食

乜嚟

美容妹夾埋男友呃毒撚錢

下一個我 都係迷乃團算

做貓奴算

差左少少野

未養得呀
屋企人唔俾
等搬出去

我係犬派 不過淨係去人地度撚仔狗仔 自己養就不了

養狗仔溝到女架
跑步見到啲狗衝埋去啲囡囡度

自己睇套純愛片都會眼濕濕 養動物死撚左點頂得順

音響
騙徒手法真係層出不窮

睇下d 貓算，自己都養唔掂自己，點養貓

啱啊 睇同玩人地個隻就過癮

自己養要有責任感 死撚左又會咸到仆街

BB 開live

完

3分鐘live

係咁thank you

有手睇

應該係仔仔送

大家唔好介意

多謝大家關心

其實我老婆講乜?求譯

院長個回覆俾bb讚好

院長

咁夜

早晨

早

好眼訓啊

BB有新歌

吉本歌手幾時有歌

春茶真係幾勤力

bb呢?

吉本藝人

邊個BB

你個名

點解叫吉本藝人

動漫節有Sayuri

因為Showtitle係吉本 同NMB48 同一間公司

原來係咁

學到野

趕緊report
完全唔知自己打緊啲乜出黎

bb新歌

首歌啲歌詞咁恐怖嘅

原唱個MV 都好恐怖

傲嬌
手腳斬哂，口都封埋

如果男人唱會唔會比人話變態

首歌好血淋淋

我呢排loop呢首
不過係首歌好聽,唔關條女事

原版仲恐怖
春茶ver.remix 左可愛左

未聽

把聲+曲風

唔識日文,就咁聽都但無諗過咁血淋淋

春茶ver有中文翻譯啦

我知 我意思係就咁聽落呢個版本無諗過歌詞係咁

BB ig 玩你問我答啊！！！

bin個 下次講名好嗎

原來係leftyB

已經完左

I can't read Japanese
唔識就咪打落去啦
浪費左個quota

我BB 得lefty san

仲有泡菜

痴線,咁都有負皮

邊位手足咁好彩

邊條痴線佬

好彩唔係中國國旗

證明日本人係識香港人同大陸人
不過近幾年 香港人都係其他國家柒到無眼睇

唔知bb記唔記得我地

真 好多香港人根本就同中國人一撚樣
做好自己都唔夠

諗起都覺得毒

舊片，有春茶

幾過癮
個個都有隻公仔

又串人

又比MK算

笑

唔怪之得上次我地啲行李比人驗屍咁驗

開晒袋咁
袋都無開黎驗喎

嗰陣冇乜人個gap同袋乜柒開晒
我地走嗰陣後面成車同胞就完全冇事

9up版bb上線啦

陰公

邊個bb

BB唱嘅3月9日最好聽

肯定係No.1

Lefty囉
你地成班唔睇twitter

你億幾個bb，鬼知係咪煙茶咩

Lefty有新cover

又喺到鳩噏

Lefty bb 終於發功

終於等到

翻嚟啦

禾lefty

我全部都 廁

Live有歌仔唱

一入到去就nandemonaiya
我最愛

洗唔洗快到咁
呢頭講88 個頭去del 咗條live
諗住睇下會唔會有留網之漁 down 落黎添

岩岩先睇到
仲要deleted

唔得閒睇 典解咁絕

BB認可

BB有新打機片

請
註
明

咪BB囉

唔好怪佢，食咗2個月藥啦，應該就好返

會打機都應該係煙茶

lefty聽左欅坂7單

又飯欅坂又飯nmb

bb

欅
個新mv

群魔亂舞

同逃げ水差唔多

我未睇完整版 但啲衫好似青山咁
都係平假啲歌高汁

唔同風格無得比較

唔同風格都可以比較架

星期六有兩份report要交
但係有個戇鳩仔一隻字都未打過

唉

咩黎 冇得睇

一家三口做乞兒走去日本嘅大學canteen 食飯

仲話蝕咗添
我屋企人佢地早排去日本慳都係自己買牛肉同菜翻去整

公司借調左個女同事黎，好似日本妹，好有氣質

真。日本妹

呢個po都有個MK好似架仔

日系衣著堅靚
結衣bb個種風格

結衣bb 幾時嘅 風格

講起結衣 無啦啦想畫結衣

On 9 到有錢去旅行無錢食飯
成日話大陸媒體 狂sell
而家係到重複做人地啲仆街野

邊個結衣
幾廿個結衣

日系簡約look都係好正

拍逃恥個期

有冇示意圖

唔係喎，個期冬天黎
u記個個廣告系列似啲
自己腦補啦

btw,唔敢搵佢傾計

畫畫我會諗起刀劍入面個個

毒L同女傾計會俾人話溝女

乜巧靚女架咩

對比上應該唔算好靚but gfable

好搞鬼
尋日欅坂個MV一出lefty就po twitter 但佢好似都有迷乃架喎

點樣可以喺一日內做哂兩份essay

聽住bb 爆肝

仲有3千仔未打
仲要中文

加油

講起project,啲大陸人真係好

搞掂

我係老細我話事

佢做腦細蝕死都似

都幾多人贊助春茶打機

典解你會知

YouTube 直播緊喎

原來已經歸順咗

喺醫院冇得睇

搞咩？

Bb 又玩你問我答啦
呢排lefty bb做咩係咁發功

下個月有新cover

好似好耐無新cover

又有印仔叫bb 去佢地到

生番係咁

lefty嚟香港就巧了

問下佢囉

煉金術師

btw,如果佢玩vrchat就好,可以虛擬世界搞fans meeting

睇字眼，bb最愛台灣

多咗6個e

之前live成日話想去台灣同泡菜
春茶都去過台灣

諗下諗下 香港比到盡得迪迪妮/op/夜景/ig 呃like 個堆地方
好似真係無乜野玩

但係鬼佬又好鍾意

鬼佬唔知
鬼妹鐘意就得

日本嚟香港好多都係去港島食貴野 仲有嗰個所謂百萬美元夜景 嚟1-2次乜都夠

香港好似變得愈黎愈冇特色

平民少少嘅應該仲有蛋撻 啲架妹好似好中意

許留山

乃團女女嚟香港有講過中意蛋撻 雲吞面同咕嚕肉

架妹好鐘意黎香港迪迪妮就真
仲有公仔樣奶皇包 ig 睇唔小

百萬美元夜景真係得啖笑 密密麻麻又高都唔知有咩靚

我覺得真係幾靚喎

知嘅話發覺佢劏遊客劏得好勁
日本芒果好似好貴

講真個夜景係幾正 但個個都到狗咁邊有心情欣賞 都係留翻比有錢人同遊客睇啦

早排翻君悅啲VIP室望出去個景係幾靚

日本生果好少進口野 所以本土野先會咁貴

Btw, 香港啲建築真係幾勁

重點

許留山 有時同fd食完飯都會去嘅
但接近一年一次左右

之前啲吹奏post搞到想整張會員卡 但唔就腳冇搞到
不過比依家甜品鋪許留山都唔算貴架啦 一份糖水都40-50起跳

唔撚係嘛
普通街邊舖唔係 3x~4x 左右咩

上次去旺角發記嗌榴蓮西米食撚咗60蚊 個fd食沙冰都30幾
過多幾日去以前翻過嘅屋邨甜品錯食個心太軟加2款雪糕都係呢個價
遊客生意嚟講許留山都可以接受

痴線

乖仔，唔飲酒

喺日本都想買果酒試 好似幾有特色 但唔多見有所以都試試

日本果酒必飲
5%以下
酒精敏感

之前飲過d 京都果酒，好好飲

呢款12%濃度 30%菠蘿汁
想試下冇氣果酒
BTW HKTV淨係大優惠試過一次 依家見沙田圍同大圍都有好細間門市

上次飲燒芋酒 啲味好正 加咗冰好順回甘好香芋味

果酒好飲咩
飲過一次好似苦果汁咁

未飲過 淨係試過罐裝水泡

氣泡果酒

如果我食實痾死 最近腸胃差到

渣ga

西瓜拉麵

似越/泰式料理

彩姐

啱啱先知

bb 仲話會去印度 出面post班印度佬屌動物呀，動物都屌呀!!

唔 好 啊

好似係印尼

都差唔遠

好似都差幾遠
btw, 唔知點解印尼人都會鍾意日本文化

有無院友返shift

印尼有撈麵架！
印尼人好似乜都會睇kpop嗰啲都見到佢地嘅蹤影

廢青

幾年前有。2pm-10pm/6-2am
冬天朝早4點幾起身

6天比狗做

身有有無變差

而家開始見工

梗係有。返早更訓得幾個鐘，個人幾燥底，仲要飲咖啡提神，皮膚又差左

最好唔好輪通宵更，早死啲，紀律部隊個班退休幾年就

咁大鑊

翻得夜多真係點都補唔翻
諗翻以前老豆都係翻過一排夜

BB熱到溶

我幾日前係日本返嚟先知，原來香港唔係好熱

長期通宵好似好少少，身體習慣左
又早又夜最傷
我寧源錢少啲都唔要輪班

呢幾日34度啦

未感受過東京熱 希望有機會

有得揀先算

屋企冷氣開24

屋企開冷氣28度
凍到起身熄冷氣

語帶相關

28度凍
我屋企7點開23度 瞓之前先set25度3hr

我嘅24係小時
正常25度 瞓覺23度

好奢侈

環保人士企出嚟

我間房訓教就 20度
用電腦就 23度

唔開會熱死

我喺屋企一定用電腦
一用電腦啲熱氣就整到成間房勁熱

呢排日日去醫院 行去等巴士濕一轉 上巴士凍翻 落巴士去醫院又濕一轉 去完醫院凍到仆街 好在有帶多件衫唔係我都要入醫院住

做完手術頭幾日仲一日2轉

試下u記air silm
著落涼沉沉

用緊雙核心nb，無呢個問題

有幾件運動Tee排汗都ok 但呢啲天氣都係好焗熱 啲汗一直彪 係夜晚先好少少

香港啲垃圾天氣
我瘦到仆街都覺得好熱
肥少少應該會溶

唔記得邊到聽過條友話
香港嘅熱係全世界最熱,香港嘅凍係全世界最凍

事實嚟 香港嘅濕熱同濕凍真係好濕鳩

呢個啱啊

呢排loop開呢首
好有感染力
建議睇埋mv

koba出歌好密，做皇者咁

做咗 bb 同煙茶
點解七穗 造造下又唔造

禾上面2個B好耐冇歌出 碟就更加唔洗諗

Lefty san 應該仲有機會出碟 話晒都叫簽咗
煙茶就難講啦

春菜畢業可以打機做YouTuber
見佢私服幾靚 如果露埋樣就不得了

造成咗bb同杏沙子先岩,簽左獨立公司。應該無咩機會合作啦

直覺春茶靚女黎

杏沙子直頭係youtube 無再出現過

問你地買唔買碟又矛人應

細細粒又識穿搭 就算普通樣化下妝都好掂啦

細細粒

清真識食

唔好搞我bb ok?

樓上U字頭MK唔好搞禾BB

有announcement

Bb 出第二隻cover

有冇link

原來冇講幾時有
可能仲整緊

Kobasolo 又有新女合作

唔係合作過?

有咩 成日聽bb 好耐無去睇kobasolo

諗住睇清楚啲，點知ig story 又del咗

真心覺得 kopi (copy ) 新個隻radwimps幾好聽
今日幫佢刷咗好幾下view count

幾正下

推

去咗perfume台灣

打錯

你？

perfume 去左台灣搞con啊

你去台灣睇？

如果早啲知咪會諗下囉
不過個con有五月天鬼買到飛咩

P飯, 大把飛有得賣, 不過得一個鐘唔去la

一個鐘如果喺香港就話去啫

去日本睇 順便可能睇花花

冇睇live經驗 今年去早左冇銀睇乃團 諗住樂天抽飛會好麻煩

係好煩

我睇過原來都唔算太複雜 不過都miss左啦

初回限定有file特典同冇差咁多錢 不過官方定價係有特典個價嚟

有無院友有睇軟飯男
笑死
川口春奈

日劇post有傾 尋日down左第二集睇 咁嘅女友冇得輸

bb無讀大學

技能學校嗰啲？

邊到睇
你問我答
又有印仔問bb 識唔識印尼話

是咪on9

希望今個月有歌聽

無人記得bb 啦

why

本身以為 宇多田光首花束を君に出左好耐 頭先J2播當家姐姐先知原來都唔係好耐

無痴線佬推post

here

杏沙子區都係係度

呢到咩都會傾架

呢到已經係
有幾個係煙茶教嘅

呢到咪就係春茶討論區

LHC 新CM 旁白

院長都失守

好廁架呢度 關女事嘅j pop都傾得
例如有院長迷欅坂

最近迷kopi

造王者新女

新女冇乜留意

Loop 咗好多鑊

推介成日見到

呢排都係聽virtual youtuber cover

傳送門

直飛歌,齋聽bb 講野

第一次認真聽AAA嘅歌覺得幾正下
之前都係音番順便聽都知有料到
【夏の新ドラマ】主題歌にAAAの『Kiss The Sky』が決定！新川優愛主演！

雙修做埋聲優/電台都好

係就正

呢幾日 我諗我幫佢刷咗 二十次viewcount 都有

係幾靚女嘅

Cover得好聽

bb講兩句，幾個鐘已經4K views

不過好似真係無咩仔嘅jpop 有講

back number
有時都聽翻張舊專嘅歌

春茶又開live

我話呢到係煙茶討論區啫 邊有失守

見唔到喎

youtube打機直播

撚屌失守

杏沙子ig正到

撚屌怪早就失咗手 得返我係lhc教

邊有 唔好老屈

吹波波

唔知bb出新歌先定個post爆先

bb話8月，hopefully

就黎有新歌聽

ショート派係短髮派

yes

典解唔係2選1
長髮派

你拉去左邊咪得

のび太
Google完先知點解

長髮

通常呢啲個個都拉到最盡架啦
我拉中間見到都係8成係投短

以前鐘意黑長直
而家唔知係唔係街見多咗短髮所以覺得短髮都好正

自隊

比耀巴陰咗

幫你講心中話啫
不過我都信短髮靚長髮都唔差得去邊
例子：生駒里奈

發唔發覺你自己好廁

鬼叫lefty成日罷工 唔係我都唔會走上迷乃團呢條不歸路

bb ig即刻有cover

(唔知算唔算

直覺話我知呢條片同限時動態冇分別 大家記得save

btw lefty係咪比吉本隻吸血鬼吸到咁瘦

想咸

係喎。仲未得閒睇

最近買左kindle,啲書幾蚊本,睇到停唔到

上次轉日區買麻友嗰本
早排書展見到但冇留意幾錢

寫真唔係實體先好J 咩

其實一樣姐

嗰本得40頁kindle版 先450円

杏沙紙大球場表演

BB 食泡菜野

好食

Lefty飲醉酒

bb鍾意恐龍同鯊魚真係百思不得其解

下次 ig 有你問我答就問下佢

我昨晚醉咗一見到佢個po都留名亂講野

講咗咩黎

自己搵下 打中文字嗰個就是我

耀巴成日飲酒

原來bb 出album 啊
所以先唔update youtube
你地怪錯bb 啦

冇怪過佢

好滾動
如果係原創就好啦

我愛lefty

希望有原創歌同cover 46嘅歌

會唔會又有演唱會
準備好彈藥衝日本

組團去聽

應該都係cover
見佢寫 lefty hand cover

應該係

lefty cover 2

春茶話8月會積極唱歌

lefty正d wo

今次買夠1打先

但入左吉本 係咪少啲機會cover其他公司嘅歌

有錢買版權咪得

皮皮巴已經歸順啦

曾經幫大陸人代購左兩打indie歌手嘅碟。問過夠100隻有7折
(後悔無買夠100 )

量大可以問下有無折

Mk院長又出手

👌🏻

原來買多可以平咁多 唔怪之得信和有啲新碟個價同喺日本買差不多

上次好多巴打問

買唔到

如果今次好似杏沙子咁放埋上amazon賣就好
實多好多人去買

杏沙子無奶油唔知自己有海外市場

杏沙子間公司好似大啲
tower record有得賣算係咁

杏沙子同我喺海灘戲水

你係帶帽攝鏡個個咋

無錯，我就係比帽佢條仔戴個個

BB好活躍

唔好咩

今晚香港時間6點bb twitter有news

新碟

皆さま
お待たせいたしました。
2nd album の発売が決定しました！
来月9/25発売スタートです◎

このあとも詳細を少しずつお届けできる予定ですので
楽しみに待っていてくださいね☺︎

又係VV 典解唔擺amazon等多啲人買

.@LHC_Les's live:

搵人幫手錄音

好耐冇見

9月24係東京走買唔到

呢排個POST變左春茶POST

so sad 如果係喺大鋪賣計Oricon榜嘅碟都會早一日偷跑

leftyさん有新碟啊～

其實我喺嚟跪求幫手訂

留個名先

呢首乜名

シュガーソングとビターステップ ??

頭先cover嗰首 好似唱過好多次
用app都搵唔到

やっちっち

洗唔洗咁快手delete呀 求backup

你可以問下有無偷跑，通常細鋪早啲收到，早啲俾你買

上一張album都係前一日就買到

テンション高いレフさんでした

Galileo嗰首？

I mean呢首

又要訂碟了

唔係 嗰首係頭先live最後一首
明明聽過幾次但喺之前啲錄音又搵唔到

上一隻都未買到

Lefty 飲歌？

今次有冇團購

唔係byebye歌 早知錄底
開住live再用聽歌程式都分唔到

搞到我好好奇

我愧對YUI 唔怪之得咁熟 就係YUI首SEA
對上次lefty唱又係冇錄
可能呢排冇乜loop YUI嘅歌

btw 大家有興趣可以支持下

又到杏沙子live

跪

叫佢加推

等佢再講先

uccu
廁撚係咁架啦

咪屈廁好喎 係最近聽少左舊歌啫

唔好解釋啦
改名未

仲係女神
遲下買埋上面張blue ray睇

你有幾多個女神？

唔計迷idol咪得YUI同呢度嗰三個

計埋就50個

嗰度咪又係4-5個 邊得嚟咁多

大把院友都幾十個女神

係你地先咁多

咪係

55

你係"你地"其中之一

UCCU
你先係最廁嗰個

偽飯

唔識買

可以考慮飛過去買

我十一月飛四國半個月 有諗過到時先買

唔識用vvshop有試過搵代購買 先25蚊0.5kg又唔洗自己搞 但vv好似要買得多先免500幾円運費

迷欅

Cls
一分鐘一個

我同bb有得揮
我隔10分鐘一個

我一個都唔洗
自動準時識醒

IG

好想comment
但係諗唔到講咩好

少有彩色自拍！！！！

隻戒指畀人以為結左婚

男友仔

佢話有冇結婚,只係當護身符咁

對唔字 係我送架

啲手指真係好靚
利申：非變態

你呃人

Live!

今次live好滿足

邊個live

Lefty啊偽飯

你有幾十個bb

最緊要識返屋企啊

唔係比你

齊心打擊偽飯

掛住睇46團選新秀miss添
但又唔覺有彈通知

唔係睇春茶咩

春茶隻lemon 竟然過咗杏沙子同kobasolo 個隻原創一倍有凸

有冇手足買過頂帽

綠帽？

藍嗰頂

帶出街好似幾型

想買藍
btw有冇人睇緊甲子園

Lefty bb

買囉

唔識睇棒球

今次隻色唔好睇

唔識棒球

補規則好快明 但策略嗰啲就不了

LEFTY SAN係唔係想實況打機

唔係
佢問有冇game推介

日本仔玩大陸game
垃圾荒野行動

介紹佢玩Tiktok

玩outlast

邊條痴線佬留咗你問我答

bb應咗我

意大利佬

又有人認錯人

都唔知係咪故意

得佢自己知
不過好似似頭呢個po啲人都會認錯

又有傻鳩

big? 你bin殊big牙

耀巴問bb 鐘唔鐘意 西野七瀨

嬲啊
又蝦我bb

頭先先知佢玩你問我答

邊個痴線佬問

Hong Kong 個個?

次次都有人問

你估下

收到風舊院長問咗齋藤飛鳥 西野七瀨 太田夢莉同みなみちゃん嗰幾條問題

下次我一定同佢講:I don't like 煙茶but I love u,can u marry me

請討厭MK院長也不要討厭春茶

又屈

收到風係呢到啲痴線佬打

唔識日文

：同我結婚
：唔得

好想聽lefty瘋狂講ダメ

唔得啊
如果你只靠聲音決定

(我地講心架bb )

AAA首kiss the sky喺串流出左 呢首好好丁

應該好正

同你地講

講心

春茶又有新歌

點解好似怪怪地
堅叔唱又唔會

唱平井堅啲歌要瘋狂假音

話說造王者最新個條片講咩

聽左陣唔關事就cut 左
好似介紹"未來"san嘅新CD cover 同活動

仲有有佢自己嘅radio節目

Bb好似準備有新cover

應該係碟嗰啲黎

又要等

[毒L mode]
毛管動
[/毒L mode]

聽左兩年仲聽緊

好鐘意呢套戲 歌又好聽
諗緊買唔買 digital 版4K

Loli

幾時先出新CD

好想做隻倉鼠捉bb手仔

Bb 好似 瘦得好恐怖

呢度有冇手足有性趣買 live嘅bd 咁岩有fd喺日本應該買到

bb隻碟有無團

twitter見到勁瘦

同求

影衫個張

好似兩張都唔係佢黎

冇野了,睇錯.件衫係人地送

有冇人聽drop's

落雨搭長途車聽住bb 諗緊下一步點行

有啲似戶田繪梨香厭食個陣咁瘦

下個月就係我同bb嘅婚禮 有冇院友出席?

排左期睇醫生啦

jm9

一面倒 無正皮

春茶首cover remix 到有啲亂
原版順耳啲

食掉你的胰臟定一週的朋友好睇啲

我有睇過一周的朋友，幾sad

想睇miwa同坂囗健太郎嗰套 但搵唔到

是咪同女睇

btw係咪得iphone有得整背景

連seed都冇?

淨係搵到普通話配嘅 依家睇一週的朋友先 最近追軟飯男都有川口春奈

我投食掉你的胰臟 因為美波bb 同埋sad 啲, 真係估佢唔到

美波18碎啦 btw唔好劇透住

初初睇美波bb覺得好普通 唔知點解越黎越順眼越黎越可愛

你係咁花心架啦

花心唔係廁就得

我係覺得永野芽郁越睇越順
可能係因為好多人話佢似能年玲奈

乒乓 帝一之國都有佢
btw 禾能年終於有主演劇 雖然只係line網劇

是我們幹的 又有窪田正孝 佢真係好啱做埋啲癲癲喪喪嘅角色
最近覺得川榮李奈好正

48不了 我係迷46

只要係肥秋填詞

睇女咋 聽佢啲口水歌咩

佢唔係畢咗業咩
睇女咋嘛

feel到有489負皮

正 搵巴打幫手攞左

點解唔自己拎

因為冇得去日本

覺得都係動畫好睇過日劇日電影
真毒

我都叫左人幫我買隻CD唔收我運費不過要等成個幾月

兩樣都咁好睇

為左睇英雄學院充左一年B站會員 嗰4張季票送晒比人

佢依家上左機約佢聽日攞
仲快過轉運到

轉運都係等兩三日姐
softwell巴好有經驗

上次買乃Cd用buy&ship 星期二偷跑出貨 星期六下晝先攞到

想睇女女近年有咩動畫好睇

開學前攞到

又幾快喎

比多左1700円架
本身冇特典平1700円 但咁岩有巴打去日本所以叫佢攞 但amazon店取唔比買預售品 到星期三發售日全部變翻原價硬食7400円嘅特典版

rich

你食少2餐拉面都得

剪少次頭髮都得

買到2張

東京海上日動あんしん生命さんの「メディカルKit R」YouTube
CMでスキマスイッチさんの大ヒット曲「奏（かなで）」のweb CMバージョンを歌わせて頂きました。
ぜひご覧ください。

明明咁樣幾方便 掃個QR CODE就可以down啲片同歌 但$ony又唔發大嚟做 不過睇翻個app down落嚟嘅歌得5-6mb 都係喺碟過落手機會好啲

YUI 又結婚同生仔，有排都唔出歌

睇緊佢好努力咁想做翻普通C9

都上咗年紀
追求平穩都無可厚非

2012/11 YUI活動休止発表
2012/12 YUI活動休止
2013/1~ シークレットライブ
2013/4 フラフラ公式に活動開始
2014/3 フラフラ活動休止
2015/4 結婚
2015/8 双子出産
2017/6 ワンマンライブで活動再開
2017/8 離婚
2018/9 再婚
仲要大左肚 我依家都未接受到
都係睇下張live算

舊年先離婚，今年咁快有左再婚

仲係有左5個月

原來yui又結婚

又要收山
近年形象真係幾差

頭先有巴打提先知世終880企位仲有貨

呢幾年$ony都冇落過手宣傳
搞到有一佢嘅新聞就是結婚離婚同生仔

兩日睇兩套戲,好滿足

尋日免費飛睇逆流大叔 都成2個月冇去睇戲

原來我對木耳仲聽得出MP4同FLAC嘅分別 喺個app度down嘅先得15mb一首已經幾OK 但都係燒啲歌落手機正啲

睇咗 未來的未來 同 鄰座的怪同學

未來的未來悶死

agger

對像完全係小學生以下

曾祖父超型, 又的確係悶
有大佬又覺得講得好啱 細個成日覺得老母錫大佬多啲

貼條link做乜鬼 我仲以為禁到入去

有冇巴打可以幫手訂Lefty隻cd 冇日本信用卡買唔到 想買埋返之前個隻

我淨係知VV shop票買滿5-6000円先免國內運 原來仲要用日本卡架

未來&koba tv live

幾有話題性咁 不過日文音番成日都吹到好大
live唱到幾好 像造型同台風搞到有啲似卡拉OK節目

Cover 到上電視

有冇其他方法買到

睇下有冇人開團 冇我就搵代購比佢賺少少匯率算

求巴打開團

新cd都未出

跪咗先，跪定先

問下代購幾錢先吧？

可唔可以跟隊

bb播欅坂 我就睇乃木坂工事中

半夜聽呢隻歌好有Feel 又好聽
杏沙子又靚女

Cls lefty仲用緊twitcast傾緊計

訓唔著

我都鍾意呢首原創歌

新年？
平成完

佢好似成日都失眠

係

Lefty老師

最後真係準時完

其實有無人見過Lefty hand cream 個樣？
佢真係好神秘，次次都遮着個樣

推下

無呀 得我係日本見過

呢度好多痴線佬想見佢真樣

唔好信佢，lhc得我見過咋

兩位食咗藥未

聽晚十點截人數

推多下

秒del相

Save左

比我牙

未睇到

BB叫我唔好比人

咁似頭先禾比你嗰張嘅

下

煙茶出樣

有靚靚相睇

圖呢

bb今個月出cover

買多幾隻炒

YouTube cover

正

好似新開
越黎越係youtube 搞cover

有聽開
雖然把聲普通，但靚女+cosplay

廁

做咩話自己

點夠你追女團廁

女團計一個ok

緊係續個續個計

逐個計都係得4個

唔好推咁快
今晚先得閒

慢慢

點解

唔係諗住咁樣傾就會爆po下話

太天真了

唔好咁啦你地

仲未爆

瞓左冇睇 爆左po未？

個個咁聽話

邊有咁快爆 正常傾計都要下個星期先爆到啦 更何況啲MK日日咁多節目

推得好慢囉

已經諗好新po名

爆po前出唔出到新碟封面呢

我買爆post

希望佢個封面，同鏡差唔多

鏡個個好靚
但毒撚點會照鏡 所以都係唔買

出貼紙好過
出鏡咁貴啫係送錢比吉本隻吸血鬼

貼係部macbook到
應該唔錯

[叫春]我愛bb [/叫春]

唔知捱唔捱到隻碟嘅detail

到時先算啦 碟到都十月頭

你講呢個post
今日推爆佢囉

Teaser嗰啲都未出

Very annoying
好核突

好肉酸
btw VV

就係見到vv

邊估到會有人咁用
啲一毫五毫配埋磁石用嚟癡poster好鬼穩陣

金屬牆

萬字夾冇咁hold得
一毫子fit爆

OK 喎
遲啲試下先

咁多張poster最中意呢張

一週的朋友幾正下

超驚sad ending

仲睇緊唔知ending
btw尋日睇檢察狂人雖然有幾條冇乜用嘅分線 但主線同啲演技都好正

正係因為川口春奈姐

今個星期軟飯男大結局

仲有繼老母和女兒的藍調
雖然都就快完

今季睇軟飯同網戲星屑咋我

繼老母 好睇
直得追

個個都話會咸喎

笑中有淚

原來dele有山田孝之同菅田將暉 如果有時間再追先

想睇, 另外吉岡里帆個套睇咗兩集有啲悶棄咗

邊套

好似叫 健康而有文化的最低限度生活

上季同桐谷健太嗰部好似都係幾悶下
再上幾季同長瀨智也做嗰套改篇泡劇我睇左四集棄左

明明靚女黎, 點解拍啲劇咁霉

上年四重奏好似幾好咁

動畫版一週的朋友睇第一集睇到訓著

Mk唔愛睇動漫嘛

香港人去日本用港幣5毫代替100日元

LIHKG @ Android

越尾段就越想咸 但喺電視播老豆都睇緊

老豆一齊睇動畫咁正
會唔會整喊老豆

晏係有班人唔覺得係香港人問題

真人版
中意喺電視睇 佢又喺度咪照睇囉

都唔算bad ending啦
如果喺戲院睇我應該會咸

咪話咗幾驚(係)sad ending

你老豆睇完咩反應

冇乜喎 正常睇戲咁囉
我就忍住咁 臨尾半個鐘如果睇得投入應該會咸

仲未爆post

mk蒲完未瞓醒

Btw, 睇完檢察狂人覺得正義撚有時好on 9

你話二官定大神

二宮

二宮 死都要100%嘅正義
遲啲等開心版就睇多次

二個都偏離左正路
一個法律制裁唔到個犯就用自己方法入佢
令一個為左所謂正義幫個慣犯手 仲走去同人慶祝
計我話拆左支線淨係講主線仲好睇 議員同吉高可有可無咁

二宮個角色最後都幾sad... 都唔知自己係為正義幫咗個犯定係害咗個慣犯
不過木村隊冧咗個犯個下真心離舖咗啲同 咗我仲買佢唔敢落手
但諗返個犯唔死之後都係on 9

我本身都以為大神會淆 個犯死嗰野好震撼 應該個慣犯自爆嗰野佢已經走火入魔
呢套主演同啲配角都好好劇 二宮爆seed嗰場3個都好精彩

唔好爭1001

1000